其實以前社會仲開放

啲啊叔好撚鍾意喺茶記酒樓大大聲講以前點溝女
聽聽下先知

乜依家叫雞會大大聲同人講仲要討論得好高興